﻿ Lợi_dụng danh_nghĩa Ban Chuyên án “ Đồi_Hoa_Mai ” để ... bán sách !
( NLĐ ) - Trong 2 tuần qua , tại Bình_Thuận , có 2 thanh_niên đến các cơ_quan , doanh_nghiệp trên địa_bàn tỉnh , tự_xưng là người của Nhà_Xuất bản ( NXB ) Công_an Nhân_dân để bán sách .
Hai người này xuất_trình công_văn của NXB Công_an Nhân_dân .
Điều khiến dư_luận chú_ý là bên dưới công_văn nói trên lại có những dòng bút phê của thượng_tá Nguyễn_Đắc_Minh , Trưởng_Phòng_Cảnh sát Điều_tra Tội_phạm về trật_tự xã_hội ( PC14 ) - Công_an tỉnh Bình_Thuận , Trưởng_Ban_Chuyên án “ Đồi_Hoa_Mai ” , kèm theo chữ_ký của ông Minh và đóng con_dấu của PC14 ( ! ) . Khi sự_việc đến tai ông Minh , ông rất bất_bình . Theo ông Minh , những người bán sách đã cắt ghép nhận_xét của ông ghi trong cuốn sổ_tay của người bán sách . Mục_đích của họ là dùng danh_nghĩa ban chuyên_án để bán sách . Công_an Bình_Thuận đang điều_tra làm rõ .
K . Vân
